有無巴打部ipad 2020 12.9吋想換11吋

我有部11吋256GbWi-Fi有埋magickeyboard同AppleCare想換

同你一樣256+kb+ac 12.9 grey 你加錢換？

Push

push，有無人換，可以補差價再加多少少

咩顏色？

Grey